發覺今日好多同事遲到，又冇跟返時間ot

決定聽日同老細講
中肯d講 遲左幾多 咪補返幾多
公司都冇炒你啦仲想點

岩啊 炒晒佢地啦

聽日你老細返先算啦

林太: 互諒互讓

遲到仲要準時收工
為左公司一定要糾正

早到係咪可以早返咁多走？